雖然被子看起來相對較輕，但你應該在購買毯子時考慮到額外的重量。 最佳加重毛毯:像嬰兒一樣睡在我們舒適的床上用品精選|流行科學商業團隊|021年2月12日 
 地鐵董事會成員邁克爾·戈德曼(Michael Goldman)週四建議，地鐵暫停原定的100輛公交車的採購計劃，並將資金重新部署到地鐵的站臺項目。 地鐵董事會對增加的債務表示謹慎，但初步批准|Justin George, 2021年2月11日，華盛頓郵報 
 在時尚方面，TikTok已經與沃爾瑪(Walmart)開展了一項視頻購物直播試點，利用有影響力的人來推動購買，展示了以更及時的方式將視頻靈感與消費者行為聯繫起來的潛力。 TikTok與Whisk合作，在美食視頻中試點食譜保存功能 
 目前，公司只有我們的行為——我們的點贊，我們的點擊，我們的購買歷史——來建立我們驚人精確的檔案。 新技術可以進入你的大腦。 你準備好了嗎? 勞拉·桑德斯2021年2月11日|學生科學新聞 
 目前，公司只有我們的行為——我們的點贊，我們的點擊，我們的購買記錄——來建立我們驚人的精確檔案，並估計我們下一步會做什麼。 隱私能與讀取並改變大腦活動的技術共存嗎? 勞拉·桑德斯2021年2月11日|科學新聞 
 他們能夠購買武器並策劃對島上的襲擊而不受太多幹擾。 關於古巴間諜，一個孩子和一個電影人:古巴五人的奇怪故事Nina Strochlic | 2014年12月28日|每日野獸 
 當我和丈夫要求看這份報告時，我們被告知，我們可以花3萬美元從辯方那裡買到這份報告。 30年前，我在弗吉尼亞大學的兄弟會被輪姦，沒有人做任何事 
 這就是為什麼在1961年，酒廠最終決定買下這片莊園及其毗鄰的房子。 Ester Elchies，威士忌建立的莊園| | 2014年12月10日|DAILY BEAST 
 其他品牌或多或少從大生產商那裡購買桶裝酒，而麥卡倫則是從森林裡開始的。 威士忌酒桶對口感有多大影響? 2014年12月10日|DAILY BEAST 
 顧客可以以全價購買冰啤酒，也可以以零售價購買熱瓶啤酒帶回家。 the House of the Witch: the Renegade Craft Brewers of Panama |Jeff Campagna | 2014年11月30日|DAILY BEAST 
 人們不僅不再購買那些叫做書的老式東西，而且甚至不再閱讀它們了! 布萊克伍德愛丁堡雜誌，No。 CCCXXXIX。 1844年1月。 卷,LV。 |各種 
 他從富裕開始變得窮奢極欲，在他年老時籌集了一筆足夠每年為他購買600英鎊年金的基金。 英格蘭、蘇格蘭和愛爾蘭五十年的鐵路生活|約瑟夫·塔特洛 
 如果不這樣做，一些後來希望購買土地的人可能會反對，因為登記的所有權有缺陷。 普特南為外行人寫的簡易法律書|阿爾伯特·西德尼·博爾斯 
 因此，法院放棄了以支付部分購買價為基礎的規則。 普特南為外行人寫的簡易法律書|阿爾伯特·西德尼·博爾斯 
 他也不能將該財產出售給自己，也不能授權任何其他人直接或間接為他出價和購買。 普特南為外行人寫的簡易法律書|阿爾伯特·西德尼·博爾斯